收費啦暫緩 你哋班撚樣仲想點先？係咪一定要迫死林鄭

收 貨 ？ 收 你 老 母 ！

你以為真係咁多人比你哄到咩？今次我哋吸收咗雨傘嘅經驗啦。

暫緩目的係乜？

1. 想拖到學生放完暑假後冇咁易出到嚟

有出過去嘅人都會知道，抗爭者中年青人佔最少六成，當中又大部分都學生嚟，因為已經開始放大假，比起需要朝九晚六嘅人，算係有多啲時間上嘅優勢 可以幫忙留守或者行動，在此真係要再次感謝學生付出。

但係，暫緩後，立法會亦就快放暑假，到復會已經係九月十月，到時候學校已經開返學，條件上一定冇咁易上到街，意味住到時我哋想再抗爭，無論如何都會少咗好多好多學生可以幫忙，呢度人數分分鐘佔整體人數一半。

2. 消耗民氣

等你哋怒氣要散嘅散，而且拖耐咗又可以增加你哋內訌機會。人有情緒，見未成功會失望，開始檢討原因，一開始咁樣就會有罵戰，行動派溫和派好易內訌，接受暫緩同唔接受嘅人又內訌。

3. 政府同警察自己都可以有時間重新署

你見而家建制都開始有少少口徑唔一致，就知佢哋多少有少少亂，暫緩一段時間，佢哋可以自己開會討論調整倒，中聯辦可以訓示佢哋，確保下次立法會表決時，人人歸隊。

警察都一樣，佢哋會趁呢幾個月再加強訓練確保可以收曬你皮，同時間搜捕曬你班人又收曬你哋皮。

如果接受暫緩 即係代表乜？

1. 代表放過黑警

黑警 記你老母 開槍射人頭 扮記者 射記者 搞基督徒 亂搜身 去醫院拉人 犯曬國際法等等嘅全部惡行，你一條都唔會再追究，完全放過佢哋

2. 代表義士比我地出賣

我哋係因為要徹回先上街，受傷同被捕嘅人都係要徹回，任何人對暫緩收貨都係出賣咗佢哋。

3. 代表我哋失敗

留守同抗爭咁耐，花錢買物資，花時間人力物力，全部失敗，對住黑警冇贏過，佢哋笑笑口影大合照，你嬲完但最後接受暫緩

總結

呢一刻萬一大家鬆懈咗就乜都冇架喇，去到九月十月立法會再開，被出賣嘅人要失望嘅失望，學生要返學嘅返學，始終現上冇可能人人長期罷到課，

到時候再抗爭，人一定一定已經少咗一半。

接受暫緩，同接受佢通過其實冇分別。

大 家 繼 續 抗 爭 ， 比 個 限 期 政 府 ， 不 徹 不 散 。

推